[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

成日見大家問邊啲係黃 / 藍舖，所以整咗個表，暫時係得咁多間
歡迎大家報料同俾Source做更新，希望各位買Game都會奉行黃色經濟圈

Switch用家謹記：切勿幫襯狗源哩間行貨代理商

推

即係Luigi買唔買得行貨

唔買得可以買日版，有得較返做中文

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

好
Zelda 已經係買水貨

遊戲出版商呢

旺角有間 火之x
老闆依家開左車仔麵店都係旺角，同名
好黃同有良心(不炒價)

係車仔麵店食碗麵兼買game

GAME SHOP 邊個位？

要靠大家過料啦

好景

2019年11月10日結束營業

甴近平

我都係岩岩先知
轉頭仲出去攞game, 我問下佢先

觀廣3樓果幾間有無屬性 ?

有冇邊間黃店係入開日版switch game??

深水埗直銷有，深水埗G Point都有（不過唔知咩色），其他等各位報料

仆街芒劍盾日版/歐版有冇中文

有，轉哂八國語言都得

tui

好 唔該絲打

沙田有冇黃店聽講微星動力係藍

黃店仲有屯門moremallgame

真黃FB睇唔到點黃法，見到佢有良心

我見佢地有三罷

我都有見到哩個Post，但係唔知佢係休息定真係三罷

灣仔188間Dreamstore呢？

荃灣 地皇Gameman

黃金星星有侍登實

毛曱東 江曱民 曱甴王 習近平 甴近平 警甴 曱甴蝗甴近平 林甴月蛾

以前一路買開，夠平就算有時遲都照等
直到有日罷工日佢出po話
要賺錢罷唔到工
對佢取態打左3個問號

無見過呢個post, 試過買game講香港加油平10蚊，仲會派水比示威者，我就覺得佢真心黃

有，好運有一間係黃

曱甴王甴近平一推

置樂利寶果幾間係黃定藍

g point真係唔知咩色，不過見佢有日版暫時買住先

荃灣地皇GAMEMAN，堅黃。
利申：老闆細佬係我中學同學

同問 想知道

信和母女檔右邊果間好似以前反佔中

打錯 好景

同問 想知道 新界區都得
Ps 請善用不推文

lm

太古康怡深藍

想問下深水埗 G Point

呢間好似最近賣80隻game畀支b旅客或水客
放上fb打飛機
跟住del咗post

我岩岩都見到gamezone個po
一早覺得佢有問題 仲派水扮香港人食兩家茶禮
派水就黃 咁周街都黃

元朗GameZone 69已經開始罷工
終極respect

今日去都係積極罷工

同問

紅磡 Game Square?

準備去誠哥到買switch搏一搏唔係狗源

game真係唔介意digital或者amazon遲兩日玩，機就真係要買行

2000fun呢

求 信和2f電梯隔離間（女人睇鋪果間）,同xx町

更新咗，深之都因為之前巴打就咁講佢藍，無任何實質證據，我睇埋佢FB都無任何表態，放咗係白店先
前面提及嘅舖頭，搵到佢有表態嘅我都更新咗
搵唔到嘅暫時放住係白店先
無舖名嘅做唔到任何野

藍田果間比人踢爆深藍後第二日即割

【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
12號邊個請病假就炒邊個

黑店，黃金門口果堆鋪
全部不良銷售手法

港島人想幫襯

岩岩問咗北角力場，話會返日版pkm

唔該Ching！

我岩岩都wtsapp咗佢地留隻比我

就咁係連登推post驚唔驚作用唔夠大
掉埋去d fb買賣gp
會唔會接觸到多d人

你見我個List只係會員限定，係因為仲無完善，可以推薦住啲黃店俾佢地先
其他等真係有更多實質證據先再公開

深水埗黃金入面嗰啲一間黃嘅都冇

收工想去觀廣睇 邊間藍邊間黃?

Ps4官方藍店?

HKQ態度不知所謂，狗也不屌

真，黃都無用，肥仔不了

全港ps藍店。

好景有無黃咖？

一直冇飛卜唔知gameman咩立場，依加知了
好感動，不枉我一直幫襯佢
戴帽嗰個好nice，肥jai 就好似未訓醒

訂貨唔洗入數留電話大家講個信字 所以遠一遠都去拎

有一間之前買佢隻game問佢係唔係寶源
佢勁串咁講 關寶源咩事啊 （佢果陣態度好串）
作為消費者問句都唔得
自己孤伶伶果間
利伸：起碼有5-6隻game係果度買 以後都唔會去依間買

🐒

依家買switch 機邊間鋪唔洗連game 買
可以剩機

想問188果d黑店可唔可以開名
咁樣好難估

要搵人俾名我，我都唔知舖頭名係咩

上星期葵廣Game Festa買,唔洗連game

啫係邊間

串既係咪條肥仔

咁應該唔係我去開嗰間了

188四眼阿婆女竟然變左黑店當年賣SWITCH話得佢唔係同一個老世

係個肥仔 有三間放埋一齊 有一間要轉彎先到果間
好似叫XX領域

葵廣Game festa 同game paradise係唔係同一間

我平時係元朗同葵廣買Game
元朗 Game Zone 係黃店

葵廣我通常去最細個間幫親後生仔
唔記得叫咩名
係最大個間 Game 鋪行入去個間
佢係黃定藍?

葵廣 game paradise
好似聽過屌林鄭 呢家又賣緊啲pepe公仔
唔知真定偽黃

原來隔離係極黃下次去幫襯佢

唔太識分
家陣買switch啲game都買日版算
廢事買錯比狗源賺

1樓全層都係

所以我冇去過果間買野 我去開電梯轉左果間黃定藍黎

扮架屌

信和千代田？

雨革時聽住睇舖四眼肥仔屌鳩學生，自此就無再幫襯。

我覺得就算唔係藍都唔係黃，唯一可取真係態度好

以前有幫襯過 都無咁串
一提起寶源 佢個人就好似好炆緊
大佬佢都無寫價錢都預左人問野嫁啦

港島同藍田果頭有冇咩game鋪可以選擇

真心嬲，枉我以前係咁幫襯佢
愈係咁愈失望 唉
仲要覺得批評佢既係錯 開分身屌鳩人 唉

有冇觀塘黃店介紹

festa以前俾人話黑店 炒狗

淘大長毛呢

淘大都有間熱線前幾日買咗日版luigi

屯門有冇黃店推介

不推文留名

搭單一問，學生哥第一次買switch, 想買部一手switch， 行貨/水貨都得，邊道買最好?
同埋二手switch game邊道買最好？

唉 我都以為佢黃

九龍灣淘大有兩間
大家知唔知？

想出 switch lite 又唔想撐警有冇介紹

大埔HOTLINE 同埋大埔廣場巷仔入面模型鋪對面個間係黃定藍?

前面有巴打話信和同大埔都係同一個老闆開，係黃店

灣仔188 1樓 gameclub？我見佢個價位都ok靚

觀塘3樓基本上全部black list，電梯直望黑店，隔離唔入水貨，轉角死肥仔

黃店都冇用,供應商係藍

幫推

推 想知

PS4 如果幫襯唔到黃店既就買數位版算

唔係一定要同代理攞貨，直銷話佢地啲貨唔係同狗源攞

更新咗，加返大家嘅Comment落去

某程度老任又好sony又好都係奶共都係藍

供應商個問題要靠長遠排斥

養肥黃店去增加將來多或轉供應商
比白店選擇貨源先係出路

扮黃搵食

賣任記港版=藍店

完

Up

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

留名跟進

啱啱問咗北角力場 有台灣版賣 唔係寶源代理

我都喺fb 問咗

又捐錢 又有唔同版本 良心小店

肥仔係咪有條女幫手果間?

佢可能覺得「呃」到支那人錢好自豪掛,不過真係幾ON9

係，但黑店都有條女幫手

黑店我見好似多數一個人

留名

有睇過下個post
個感覺其實最後有少少似藍絲串黃絲幫襯買嘢咁
但整體其實都好含糊
之前見過佢好似有派過水/免費食物之類嘅嘢
同埋又係上曬報紙，Facebook page又係好明顯嘅政治立場
感覺上係似蠢唔識講嘢
當然個人主張係先幫襯深黃同埋無爭議既店先

九東邊間黃店有得訂 屌 觀塘區全部食屎狗黎

我都覺

不過香港而家咁既環境 佢諗都唔諗下就分享

所以真係堅蠢
一個post就基本曬將佢過去所做嘅嘢全部抹走曬

識得GAME店門面，日日俾人問係咪寶源其實幾難頂
而且心水清都知，藍店一定水9你話唔係，你問得其實知你咩人
好脾氣咪答你唔係，答到冇乜心情的確未必想做你生意

屌！應該有唔少人問，勁撚有心機答
各位港島人一定要買爆佢

其實心水ching都知
switch
港行多數係
日水台水歐美水多數唔係
你堅持到唔買港行已經贏左一半

睇返佢打字，佢真係唔係好識講野咁

我偷聽到觀塘死肥仔講寶源會做埋水貨

Hkq黃都無用，夠膽死賣貴市價$40～60，仲要態度差左好多

自己覺得佢就應該唔係扮黃
扮黃色嘅最多只係夠膽喺舖頭貼米豬連貼紙
唔會喺facebook page同上報公開宣傳
更唔會埋經常派水免費食物嗰啲

藍絲多契弟

淘大hotline點
藍定黃

本身已經係良心鋪黎 永冇炒價

其實真心唔明只係答句係同唔係好難咩？
同埋佢地將d價錢收埋曬都預左比人問野
連答唔係兩個字都咁難
不如唔好開門市
開網店算

仲要答得咁詳細 一定要大大力幫襯

盈高係深藍,老闆兩公婆好撚仆街, 成日屌D手足搞到佢冇生意開唔到鋪...唔好撚幫襯佢所有分店
咪就係英文名satif, 有機間分店
黑店黎, 又黑又藍....

見隔離post有巴打分享呢間係藍店， 所以搬一搬過嚟

Tui

我覺得問題在於問題本身囉
你問得係咪寶源咁你都應該對寶源有一定認識架啦
而且都係嗰句，我要SELL你我老虎蟹都答你唔係啦，佢又冇LABEL嘅
再講，好似男女關係咁，女仔問得多愛唔愛我，有幾多個男嘅真係堅唔厭哎
價錢你問佢梗係答啦，要打喺單上面架嘛，寶源洗唔洗寫喺單上面哎

好景豐達咩料

你好 , 我就係你口中講緊既死肥仔啊 , 我而家借他人之手上黎解答你既題。 我唔標價係因為對家見我賣幾多佢就跟住劈 ,所以我先唔標價 , 你問我價錢 , 我會照直講 , 但你問我D貨邊度返 , 如果我有心要呃你既 , 直接同你講唔係就得 , 我根本唔需要好炆 , 我炆係既原因有兩個 , 第一我每日都要應對同樣既問題數十次 , 我認我控制唔度我既情緒 , 你覺得我兇過你既 , 你可以黎門市 , 我親自向你道歉。第二個原因就係你地真係想抵制既應該做好功課先落去舖頭度買 , 而唔係落去人地度問 , 咁樣同去間餐廳問D野好唔好食所得到既答案一樣 , 依度已經有帖清楚答解左邊間廠既遊戲歸邊間做代理 , 我就唔再多講。

一個八月撚狗然後比狗咬腳都而家都未好, 上星期又係屯門食完放題既死肥仔字。

黑店 全部都炒價

最記得隻狼限佢賣1590$

大埔恆星係藍定黃？

188 四眼阿婆

當年nds年代已經畀佢呃

有巴打分享講白店list坑口個間玩之道場有聽過佢屌狗
唔知有無其他巴打有無過

網店 buy2game 係咪藍？

Push

觀廣有無黃店

龍珠恆昌有冇人知藍定黃

馬鞍山playwow 點睇

Pish

知唔知好景買2手game 個肥仔做咩事？ 我咩時間去都無開 成日戴帽嘅 一上電梯左邊第三間

白店，呢幾個月無出聲
豐達電子ftgamesquare

好景商場1樓31,32,34,35,36號舖

聽日11.11三罷大行動，大家可以留意邊啲Game舖有份罷工

Hotline好似淘大都有?

葵廣Gameparadise呢

呢間明係黑店

粉嶺智多寶 黃店

葵廣遊戲天堂

之前喺嗰度買左switch 會唔會有問題?

出得咁急，到底係真罷定番純粹唔到鋪

火之鳥直程係黑店啦
當人白痴

188地下

今日有罷先係真黃

平時買開嗰間黃金藍店無開

姓係邊間

G point 今日有冇擺工？

好景一上去果間？

黑撚到反光啊

中午差唔多一點經過，無開

晏啲就無經過嘞

平時都係差唔多時間開門

你自己定奪

麗達屋

係咪蝗嚟，用哂殘體

荃豐嗰兩間： 曉峰，荃聯
昨日都冇開門

出pokemon推一推

深水埗直銷係咪呢間

係

遊戲領域 觀塘店 有罷兩日

灣仔188 101號鋪 pkm日封面撕貼紙賣

即係角落頭個樣有d毒既肥仔？
我去問過價佢無視我

位置？
鋪號唔會知係邊間
雖然一樓全層都係黑店

屯門有無黃鋪?

希望大家盡量去黃店買， 如果分唔清港版同台版， 直接買美版， 封面英文易認

朋友問調景嶺個間係咪黃

調景嶺間game amazing係黃定藍？

黃金有兩間藍店 我去嗰間叫game factor
另一間好似都係叫game唔知乜
真係sony嗰隻藍店 唔係藍黃取態嗰隻藍店

呢張圖問題係邊? 因為以我所知台版都係咁

可以去Aeon直接出機

沙田好運恆星有無人知咩色？想買DS

我個樣幾時有毒?

好景遊戲俱樂部係藍 佢係信和有另一間分店

佔中果時係Facebook 屌學生

想問呢啲舖頭係講緊買game？如果買機去邊啲舖頭好啲？

黄金黑店

淘大間game舖係咪黃？

點解要屈藍田人氣皇藍
明明黃藍店個？lis已經平反係中立

荃灣力生間gameman 應該都係黃

幾時改目標追擊狗鴻

源

問過幾次 但都好似無人答到

屌你老母佢一定扮黃

Game club 賣既野都抵
Pokemon 有賣日版
係深之都同現時點都有鋪
P.s 見唔到有表態

行過寶琳見pkm淨係入咗日/英(唔知歐/美)貨?

有冇人知屯門GameBox係藍定黃？

已經有唔少人指出左即使所謂台版，都係寶源供應的

想問下 有冇邊間黃店 仲有健身圈賣?
唔好幫襯錯藍..
雖然都係貴

黃店都無用，炒起咗個價
捕住日本Amazon直送上門好過

佢個車仔面 facebook page 講到自己好黃好多人支持架WO

佢自己講你就信4點鐘記者會岩你睇

點解佢係藍？
btw 間鋪好奇怪，開左一個月就話結業

葵廣game paradise黃定藍?

眼鏡長髮哥哥應該係黃
問佢有冇劍盾日版
佢好老實答我有,不過都係狗源貨

起馬佢知我地問乜 咁老實都好既
真係日版都唔可以掉以輕心

之前聽人講冇表態
但上星期有罷工

想問下各位巴打絲打
觀塘廣場頂樓嗰三間係黃定藍?

藍田果間game Story深黃

其中一間上星期有罷工
不過佢之前都冇出過聲
所以唔排除佢係扮黃

唔該你先

我都諗緊去呢度買NS大機

上面話上個禮拜有啲舖頭有罷工，有無話影相又或者FB有寫係主動罷工，而唔係因為交通問題所以被逼休息

呢間幾有良心 我喺呢間買左Pokemon 我問佢有無日本水貨 佢話「老實講 我啲日本封面其實都係代理 後面都有貼紙 」跟住拆左一盒double pack日本水貨畀其中一盒我我無cash要用EPS仲唔收手續費

尋日問左熱線 個健身圈遲D會番貨 可以留電話 HOLD貨
咁佢拎D貨 係咪都係寶源代理個D?
如果係 就真係唔洗買

你唔問佢係行定水

即係有貼紙就係狗源代理？
請問係邊張貼紙？

之前有啲巴打買左日版但後面貼左張中文貼紙寫住進口總代理係香港任天堂，咁其實姐係唔係水貨，都係寶源嘅貨，所以要買水貨最好check清楚後面有無貼紙，無就安全

有邊間黃店會維修PS4?

葵廣間 game festa

Ching 借刀都搵第二間
我識人係盈高入面做
完全同你講嘅嘢相反喎
老作都作好啲
1/10

終於有黃金

想問有無黃店賣水貨switch

東九有冇？

Fuck 人 g point
高登 基板
兩間係點？

新手想買部switch俾條女，想問下買水貨有冇保養？

之前有巴打打電話問過，一時話有、一時話無
建議你send email去問清楚

又或者最穩陣做法，去Aeon / Uny / 直銷買，前兩者有巴打send email問咗係直接同任記攞貨、唔經狗源

依間野靜過鬼，抵佢仆街

利申：會去gpoint、星星

搵返條Link

港任話UNY/AEON係直接同佢地擺貨

黄金星星黄定藍，幫襯咗好多年

藍藍露就有

依家啲驚鋪學精左，好少會講自己立場。

星星係咩立場，真係唔敢講。

應該係所有舖頭都學精咗，禁止員工講政治，後果大家有眼睇啦

S

188除咗GTR co 有無其他黃店？

Boardway 老闆好似係政協
藍到發黑

各位巴絲打留意返，我將11.11個三日有罷工嘅舖頭放咗係白店
原來係個三日交通都出現問題，係咪真係黃店有待印證

Boardway 百老滙 老闆係政協
應該算係藍店

今日記住去投票

屯門利寶大笪地係黃定藍？
成個運動都facebook都冇表態又冇罷工，今日先走黎扮黃？
有冇手足有fc料話我知呢間係黃店同有冇罷工
佢話好多負面新聞同同行執笠
我可以點理解？

唔知咩色

另外補返百老匯個紅色來源

電器零售品牌百老匯由李波等人於1949年創立，李子良為李波兒子，目前百老匯董事長，並身兼批發及零售界選委、全國政協委員、港九電器商聯會會長、自由黨黨員。

2014年佔中時，百老匯員工遭主管「照肺」，游說當面簽署反佔中表格，形容此舉是大石壓死蟹。百老匯直認是「響應政府呼籲」反佔中，但沒強迫員工簽名。

淘大間hotline算唔算黃店？

屯門冇黃店？

港豬話示威者阻住佢做生意

有人師兄知道大埔達群黃定藍 ?

黑店點可以無上水銀星?

星期日去聽到長髮哥哥話我兩邊都唔幫，講咩都會得失是但一邊既客
自己諗

點黑法先

藍店走唔甩

請問 基板遊戲店 ok嗎？
想出tsumtsum版switch set

買機一定係Aeon / UNY

屯門
都算黃啦？

想問吓主機有冇必要買行貨

係咪慶祝區選？

水貨
或者aeon買

你係switch 定ps4

switch

相信係

大埔/銅鑼灣附近有冇黃？
想出Death Stranding 版PS4

邊到買Switch低玩D

aeon買pkm game
會唔會俾錢寶源賺?

唔會，前面有條link係佢地email對答

Zelda breath of the wild switch實體係唔係藍代理？

日森出左switch福袋
未買機既可以諗諗佢
一個福袋包括以下既野:

非電力加強版主機
一隻game
主機袋一個
mon貼一塊
3000円日本老任e-shop點=半隻game
跟game不定特典一隻

價錢由39000円到44000円不等
啫係HKD 2500-2700就幫你直送上門

而Game有以下選擇:
Mario kart 8
Super Mario Bros U Delux
Super Mario patry
Super Mario maker 2
路易鬼屋 3
Pokemon 劍
Pokemon 盾
任天堂大亂鬥
太鼓之達人
妖怪手錶4++
Zelda 織夢島
Zelda 荒野之息
Splatoon2
迪迪尼tsum tsum
王牌釣手

狗源？ 不了

ps4 妖錶 關唔關狗源事 可以放心買？

有無LINK?
有朋友想出機

【限定】<ニンテンドースイッチ オリジナルギフトセット>ポケットモンスター ソード+Nintendo Switch 本体 グレー+ ニンテンドープリペイド番号3000円分+アクセサリーセット+おまけ付き

如果想出機 一定去Aeon?? 包保養??

我見黃店位置無咁方便 同想碌卡

全部行貨機都有一年原廠保養
講緊Aeon / UNY同其他黃舖嘅分別係在於，前者兩間個貨源唔係來自狗源，肯定唔會俾錢班仆街賺到去買花牌

仲有好多舊版主機未清

之前經過柏麗
Kk圍哂版 成間中銀咁

黑店名單更新：

灣仔電腦城一樓(得一間)

原因：同D客講話中文封面先有中文，呃人買狗源貨

新手想問一下

見好多人話行貨一定會係經狗源
咁以上黃店佢地係咪有特別門路攞貨

小弟準備買switch 做功課研究硬件軟件外都想幫襯手足 如果去葵廣果間買係咪都ok

主機

港任話UNY/AEON係直接同佢地擺貨

Game
要睇係邊間廠出品，圖中嘅行貨都係狗源
其他行貨就唔關佢地事

感謝回覆

如果想玩健身環冒險係咪姐係助紂為虐

係，同埋依家都仲係炒價
好多人去日本Amazon買
可以去嗰個Post睇

仲炒緊 想俾女朋友玩

所以其實黃店都係立場嚟 佢地入既貨係唔係狗源既都控制唔到係咪

有啲黃店應該有途徑係其他地方入貨嘅

唔好意思地直截了當問左一間黃店 唔知會收到咩答案

anyway感謝手足回答

大佬呀，置頂咗最新個版本，望一望就係啦

豐澤係咪safe, 睇左好多都淨係講aeon uny

深水埗 除咗直銷 仲有冇其黃店？

已知嘅得呢間

佢fb page又冇乜明顯表態 鋪頭有文宣？

呢隻係特別多貨所以特價定點？
希望係各位手足擺買狗源貨嘅成果

612 1111罷市 杯葛罷賣暴雪遊戲 出post支持運動

Source：

350蚊邊算特價

係safe
百記都係

而且係狗源對家

豐澤出機要跟一隻game

應該無幾多間唔駛跟Game

咁買咪要硬食狗源game一隻有無其他揀？

噤撚仆街仲諗住聽日去買淨機添

搵唔係狗源代理嘅Game買

我見網店唔洗跟game喎
不過唔想等幾日先有得拎 聽日去walk in睇下先
如果要跟game就買牧場物語

已買 唔洗跟

吊呀，上星期買跟左，水鳩我

但係百老匯老闆係政協
藍到發黑

應該係啦
問左幾次洗唔洗綁其他野買 都話唔洗

百記藍到癲

我早兩日買都要跟喎
仲要冇咩 game 揀我屌佢

樓主
可唔可以加我TG
想問你小小野

搞乜鬼要咁神秘呀

ps4一向數位版

請問萬利阿婆是否黃？

Satif除咗嗰位巴打講仲有冇source

住沙田冇game買了

有無人講下點解觀塘廣場電梯直望個間係黑店?

你撳返去條link，再碌上去望下，巴打講嘅

買switch淨機去邊間好

uny / aeon 個網係咪無得買switch 主機？

好似唔似得豐澤咁有網店

12.25更新
主機推介去AEON / UNY買，港任話呢兩間係直接同佢地擺貨
有巴打話豐澤都係一樣，但係無Source

無知一問

深水埗直銷 同 DirectbuyHK (電玩直銷網) 係咪同一個?

is

係咪只要係港版行貨就一定係狗源？
想入隻switch Witcher 3
好似得港版

唔再打多次

收到

淘大係咪有間hotline 急問

依家先見到，係呀

推 支持黃色經濟圈

藍田人氣皇

信和hotline係咪真係可以一戰
睇左好耐都冇source
下個月有幾隻game想訂豪華版

你真係有爬文

葵廣Game Festa黃到金

想訂p5r 中文實體豪華版 有邊間係黃

天水圍新北江係黃定藍？

係值得幫襯

係
行入去同佢講要良心貨就知要咩貨

依間網店都係黃

sor 依間先啱

深水埗黃金有邊間係黃

搵左幾次先搵到個位
出面果間就太顯眼

以前成日幫襯公仔鋪
依家轉去Game Festa算了

行過去隔離街幫襯直銷啦，又唔係遠

HK eShop買數位版係唔係黃？

請問樓主知唔知邊間黃店有維修服務
有部psv 古董 壞咗想整

間野門口仲有幾隻PEPE

早排有人講公仔鋪好似都係黃
不過唔明顯
有冇人再去睇睇

屯門利寶肥婆個間終極藍店專呃學生頭先D學生放game特登壓價 好心阻止D學生仲比肥婆追住屌
認住肥婆個樣

千祈唔好去幫襯呀

姐係點 實體GAME其實都係藍代理?

一DD

人太懶，唔想打多次

大笪地條肥閪

擺買佢 死肥閪

大埔廣場巷仔，模型鋪對面係藍定黃？
有時大埔hotline冇嘅game但呢間有
但又廢是幫襯錯藍店

請問依家switch去邊度買好啲

不鳥 見到藍C唔開胃

置頂講個兩間啦

唔好意思 想問一下以上2間鋪
係咪一定要機連一隻game咁賣？
淨機咁買 係咪公價$2340？

最近比個個ring fit燒著左
所以想買部switch玩下

爬左幾個post都唔見有講 所以問一問

可以淨機，公價2340
但如果未來會玩孖車就建議買孖車連機套裝
2410平過分開買幾舊水
利申分開買

豐澤好似係一間間舖（定唔知Online訂就唔駛跟Game，前幾頁有巴打試過），你可以係豐澤到連埋Ring Fit買，唔駛係出面食炒價

ring fit睇最近post豐澤好似無貨, 你可以同sales講switch連埋Ring fit買, 問佢個Ring fit邊間分店有貨, 自搭車過去拎.
如真係全線無貨問佢可唔可以訂同要幾耐, 佢話唔得換第二個sales 或 第二間分店.
我之前係東涌citygate(新開, 可能無咩生意), switch連埋Ring fit買, 一開始話就算屯門拎都要等一個星期(我住屯門), 之後佢同我查到V city有一部, 第二日就拎得.

機連埋ring fit係咪會抵啲？
官網係可以淨機買 不過得黑色
一陣都會去豐澤問下 睇佢仲有冇貨先

如果Ring Fit你係有興趣的話，係豐澤跟機買係抵好撚多，呢排隻Game炒到成千蚊

去左豐澤問 無貨啊
佢話應該要新年後先翻貨

岩岩去觀廣遊戲領域問價人中7收幾銀
收428 點知問完其餘兩間 再同個戴住口罩既朋友黎再想即刻買就變左收448
秒速加價唔知係歧視我朋友戴口罩定真係商業決定

$2340仲未包套同mon貼?

本身部機無呢啲嘢，係出面啲廠整
呢啲嘢出面舖頭劏起上黎可以好貴，自己諗下係咪值得

但小店我驚係寶源貨所以唔敢買

即係日本水貨？兩腳插頭個種？

唔該晒巴打，呢幾日去買

Sorry做伸手黨
旺角除咗hotline 仲有邊間係黃店
想買驚同配件

已知係得咁多
要靠大家報料去update

麻煩晒

LM

lm
等買動物之森版

有無邊度有靚價ringfit賣

無......黃店都係炒價

1. 每日mon amazon jp
2. 等人送

邊度都唔見有消息
有得訂未

2月8號可以開始訂，3月中發售

有冇舖有網上買GAME包送貨/自取

電玩直銷網

想知aeon/豐澤有冇得訂

呢個我都想知
同埋如果我經任天堂預訂嘅話，會係邊度攞貨？

你買得一部應該唔可能直接同任天堂買，佢會叫你出去買
要買非狗源貨，都係個句：UNY / AEON

謝樓主
第一次自己買機
之前都係玩二手

注意返，呢兩間都係原價$2340
係會比出面貴百零蚊，但係至少唔會益到狗源一分一毫，絕對係值得俾

當然啦

呢兩間係星期六去訂定三月十三去排？

佢地想買動物之森嘅特別版機啫
普通版唔駛訂嘅

Switch Online plan 係咪一定要買

唔係

唔買會唔會好大影響？

唔會，你有需要先Join，幾時買都得

仲有咩配件推介？
我應該會買動物之森機+套（好似送貼）

之前經過黃金見到啲Switch 主機全部都係賣$1800-$2000，咁平既

成個商場都係黑店
例如昆你一定要買SD卡，然後勁貴咁賣一張俾你
一定一定一定唔會考慮黃金！

Mon貼，啲人話個座好易刮花個mon
拎出街嘅就買埋機套（我唔係成日拎出街，不過我有買到，以備不時之需）

終於有Souce啦豐澤都係直接同任天堂攞貨嘅

咪我封email
好耐啦

咁即係喺uny/aeon買機，配件就出去買，驚就上網買/買水貨？

我係幾個Post話無豐澤Source，無人理過我

出去買唔識嘅劏到你一頸血呀

其實switch買行貨機係咪抵過水貨？會唔會好易壞要成日拎去整？

Switch 可以用sd card??

microSD卡

Joy Con易壞
機無乜點聽過

咁如果喺無保養嘅情況下整joy con貴唔貴

唔洗錢
因為唔會整
要自己搞

行機冇保養就一邊160
水機點都唔整

動物之森要延期

寶源

話就話黃店，不過咁樣就真係

薄到仆街，你用埋我個份

想問邊度有多switch 二手驚買？
行過188同黃金都得好少

最多應該係網上

元朗嘉城果間賣switch係黃定藍?
唔係game zone

有冇人知依版邊度有得買？(好靚

無行貨，得水貨
留意返呢隻Game得台灣同香港有中文，日版係無中文嘅

當初一直只係商業原因唔同寶源入貨
而唔係因為撐警

做左殯儀後順水推舟

好合理

榜上無名即係唔清楚

好！明白晒
但巴打知唔知邊度有得買？

電玩直銷見到有
3千幾

Thx巴打

所以其實佢唔係黃？

6.12有罷工

8.5有罷

11.11有罷工

想問下switch 香港eshop 係咪藍

邊到有正價 switch 大電版行貨??

灣仔188二樓轉左肥仔間PS藍店幫唔幫襯得過?
一向搵佢買開

唔係，任記自己做返（好似係）

周圍都炒價
唔使諗啦，大陸冇貨返啊

情趣口罩

不如你問下佢係藍定黃，再報料話返比我知

早兩日爬舊文見到有位巴打整咗個List，係關於Switch有咩Game好玩
分哂類型，有興趣可以睇吓

switch 開始好似冇game 玩

買switch手制係咪都係aeon?
定係aeon都避唔到一定要去Amazon

想買ps4主機
乜aeon有架咩？！

我諗佢全部貸都應該係直接同任天堂攞
無理由機係，其他唔係咁奇怪掛

見過佢fb有post係屌大灣區
不過有時用殘體字 同今次賣武漢罩

有update啦
7/3開始接受預定
但唔知發售日期有無變

188四眼阿婆點解係黑店？

二手當全新賣
水貨當行貨

不能盡錄

無表態，無罷工
碌FB搵地址個陣，撳佢個網址仲中埋伏
淨係見到有人留言話係老實商人

想問aeon switch game係咪直接同老任入貨？定係都係狗源

#553

有無Source

依家間間都要食，黃店都無例外

3.7更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨
此圖片由01749巴打提供

push

今日睇完個po去幫襯左GTR Co

認真求討論，唔係想引戰嘈交
路過想問下巴打們，有關好景火之鳥既情況
因為反佔中之前已經有幫襯開佢，最近再去都見到文宣咩都好齊。

想問下擺佢入藍店既原因係？賺大陸人/水貨客錢？
我記得事發之後有唔少人去佢cm到屌爆佢、又話好失望，
之後佢都好似有認衰。
之後仲有另一單野，係佢講緊話西九海南雞鬧空姐牛肉飯係臭閪覺得好過火(好似話欺凌女人)，話要罷食返海南雞。後尾又係比手足屌到佢爆，佢有解釋話唔知發生咩事，唔知道空姐牛肉飯有龜拉學生(話影狗侵犯肖像權單野)，所以先咁講，後尾都有刪post。

我見依家份List掉佢入藍店，我想講買驚果時有同佢傾兩句，
唔敢講熟，但睇埋佢依幾個月嚟既情況，有派文宣又無炒Game，
與其話火之鳥係藍，不如話佢係大愛左膠黃會應該會貼切啲。

想問下而家係咪黃店既標準會唔會有點高？
如果佢係有賺大陸客錢就係藍既話，
咁點解viutv有淘寶廣告又接受得到？
而家唔係話黃色經濟圈要壯大咩，就算藍絲比錢都應該照賺啦唔係咩

補返句利申，之前都係去開火之鳥同電玩直銷網到買野

條Link跌咗去下一行

以我所知係佢間車仔麵店係黃
Game舖就上面條link所講
或者放返佢係黃店，但係註明佢係左膠黃店，巴打點睇

我諗照列名佢係左膠黃店都好過擺佢係藍店
因為佢之前車仔麵店都係黃架啦，佢都係賣賣下Game先走去開麵檔既

純粹個人意見，唔敢講話人格擔保什麼果啲幫人平反，
巴打都可以睇下有無其他意見，我眼見佢有高調撐黃又擺文宣，
點都好過其他巴打講既藍店掛

黃店
深水埗直銷Direct Buy
北角力場
元朗Game Zone
葵廣Game Festa
灣仔GTR Co
網店HKQ Gamer - 態度不知所謂
將軍澳新都城人氣皇
信和及大埔Hotline
荃灣Gameman
寶琳新都城遊戲王

唔係同一間嚟嘅咩 新都城得1間game鋪

樓主是路痴，自

但兩間個名都唔同既

正確名稱係將軍澳新都城Joy Video Game

沙田好運中心果間係咩料？

無人報，所以唔知

想問下係黃金1樓 間POP store HK係黃定藍？睇list唔覺有佢

黃金唔駛諗啦，成個場都係黑店黎嘅

好唔該晒巴打

隔離Post有巴打中招，唔係講笑

姐係九龍東最近都要深水埗

呢個list除左Apita同豐澤之外係咪全藍?

你講個兩間肯定係黃，其他唔係藍就唔知咩色

突登搵呢篇野先去買

想問有冇方法分到隻game係咪會益寶源？個盒係咪冇寫

個盒無，要靠自己睇係邊間廠
唔嫌麻煩就上連登問，大家都會好樂意答你

咁我想問係直銷係咪唔會買到寶源Game？

所有唔係由AEON/Apita/UNY出售既任天堂自家遊戲9成都係狗源貨
即係呢堆

仲有以下呢堆廠都係狗源代理

屌咁壟斷既

難搞唯有電子版

唔係，佢啲機都係同狗源攞
只係佢有入水貨，多個途徑買到非狗源貨

收到 咁我買之前都問下先

正確D既講法係
行貨唔係直接問狗源拎
但D貨應該都係狗源貨

想知

我都想，來緊想買FF7同聖劍傳說3。

有冇人知邊度訂水貨game好？

葵廣game paradise買pro信唔信得過?

11.11有放假，但係之前無講過任何嘢

收到

唔熟葵廣，咁買機信唔信得過?

你叫我揀，我點解唔去黃店Game Festa，反而去間唔知咩立場嘅舖頭呢

因為無想要嗰set

咁呢個就係閣下係價錢同立場之間嘅選擇啦

追咗咁耐po好似唔見有人講buygame2
有無人知佢係藍定黃

另外有無台灣賣game網推薦 我隻驚搵左好幾間都無賣

隻字不提，唔駛幫襯佢

係咪所有swtich game都係狗源貨？
想買礦石鎮 上網睇咗係sega出
又睇到樓主話sega game係經epicsoft asia唔係狗源
有啲亂

switch 就買左下角logo呢d水貨，買呢d就冇錯架啦，都有繁體字幕或者問店員都會答你

呢d中文字封面同左下角呢類logo呢，就唔好買，肯定係撐警狗源代理

感謝

信和千代田如何定都係去hotline好啲

Hotline一定係黃
千代田無罷工無表態，Out

3.18更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

點分係咪狗源貨

hotline+1
日版優先

屯門置樂more mail game係咪黃？

屯門置樂more mall game

為免都仲係有人唔識點買，請認明良心貨分級標籤

黃藍唔知 不過雪糕店隔離個間條友態度好差
對住電梯個間就貴 前排Just Dance佢賣499

置頂有
屯門GameBox - 慶祝區選，Mario Party特價

3.20更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

點分係咪狗源貨

動森日水都有代理貨
有貼紙仲有特典送
要睇清楚先好買
唔好見日文字就狗衝

Game festa告急 大家幫幫手

Game festa告急！

礦石鎮唔係狗源貨
唔好見中文行貨就一定話係狗源

黃金間NSEW係狗源開既

個撚個去哂遊戲天堂買 個老闆又西下西下都照長期咁多人 反而GAME FESTA就少人

3月20 返貨？

加密左CD-ROM會唔會睇唔到...？

動物之森 日文版係米都有中文簡

睇唔到

咪
你嗰個係一粒米個米

有中文，唔駛買狗源行貨

咩嘢返貨

荃灣地皇嗰間呢？

唔該ching

黃金黑店係咪就係38A?
唔係既話麻煩加入個list
有巴打話間野摵貼紙扮日水咁賣

求game
邊間黃店/網店仲有巫3中文版賣?

置頂

成個黃金都係黑店

呢個你去動森 Post問會好啲

List就係置頂，自己逐間Google搵電話打過去啦

有無人知調景嶺地鐵站隔離果間係咪黃？幫襯過幾次

真

Very useful

推呢個，廢事有人中伏

動物之森澳洲shop都係300頭

想買返盒p5r限定黎收藏,係咪sega出既都唔經狗源,係既我是但去間黃店到買

係，放心去買

可以用香港信用卡？

如果買ringfit基本上係咪食硬狗源貨？

出面大把美日水貨 不過都仲係炒價
一係自己amazon 訂

我十一月買個陣佢無試機嘅

想知到時ff7會唔會經狗源派貨
會就買水貨

見到火鳥賣中文版
姐係向狗源拎貨？

有人熟荃灣嗎 太耐冇去 呢排肺炎d鋪頭係咪早收左

頭先8:00 過去仲未收

佢個火牛100 到 240 V，你就咁用兩腳轉三腳嘅插頭就玩得

因為我諗住買多個三腳插姐，驚買完用唔到

琴日買左美水
用轉插都玩到

我而家都有一個火牛加轉插，但因為我想買多火牛for其他位，所以就問香港買既火牛岩唔岩部機

應該都岩
佢係type c黎姐

請選擇有【USB Type-C（簡稱USB-C）介面】且支援【USB Power Delivery（簡稱USB PD）】的行動電源或充電器，此外，行動電源／充電器的【輸出功率要達到18W以上（9V/2A或15V/1.2A以上）】。

咁我得閒屌多隻返來先

反而我想搵ringfit
而家買係咪一定硬食炒價

置頂：點分係咪狗源貨

玩住動森/Mario先

任天堂自己搞，唔關狗源事

有冇人知邊間黃既switch主機有貨? 問過幾間都無

水貨：直銷

行貨：game festa （不過唔知係咪狗源貨）

同埋都係少少炒價

感激不盡

呢條肥閪
十幾年前仲玩緊gameboy果陣已經係咁
仲生存到而家

Game square黃埔 ok
不炒價

有冇巴絲今日買左動物之森 屯天元/灣仔有冇

一陣上eshop買

準備買PS4 十三機兵 特登入呢個POST睇下去邊間黃店買 幫推

新買係咪淨機咁$2340最好？見豐澤有現貨

邊間豐澤？

狗衝啦，原價係$2340

請問邊間？ thx

信和有無邊間賣switch game?

紅磡遊戲坊 Game Square - 無表態，唔係黑店
可以借WD-40整Joy Con
8.17因為黃埔花園有示威活動，所以無開舖

呢間有冇水貨game？

有

Ssp 黃金有間switch 官方店 係咪都係狗源開？

如果四月uny/aeon可以排動森的話
排樂富uny好，定九龍灣aeon好？
邊度易排/好排啲？

想問而家係咪澳洲買券最平？同埋香港credit card可唔可以用係澳洲Eshop到？

無話邊間好，睇你邊間方便

係，可以

墨西哥eshop用咩卷？
試過用美國paypal都唔得

墨西哥好似要去中國偉大嘅線上平台買點先得

有錢都唔撚幫襯比AEON賺

勿中伏

淘大長毛咩色

之前買luigi話無行貨得水貨

想問邊到仲有現貨

動森大概幾錢到 灣仔有無貨

北角仲有少少 水貨

重有邊到可以唔洗食骨買到主機。。

北角邊間？

北角得一間啫，置頂寫咗啦

岩岩直銷網買左

想買PS4 PRO 2TB
想問下...好景. 信和 SSP D GAME 舖有冇邊間黃?
GAMEZONE 元朗冇貨. 其他黃舖好似都冇
THXXX

留意呢個Post

邊到買switch比較抵（3）

置頂寫哂已知黃舖，自己打電話去問

我知. 我想補充話.我已經CHECK過. .豐澤較為貴.其餘未CHECK到價錢住

因為你問「好景. 信和 SSP D GAME 舖有冇邊間黃」
呢個時候唔等PS5

我問得衰

唔等住啦. 一開始PS5 冇咁多GAME好似同埋炒價. 同埋quality 上一開始實有D野既. 同埋等下佢又會實出D upgrade版PS5

見到clublike有bundle買
可以睇睇

我見唔到既

有沒人知道watch dogs 3 ps4依家有冇得買

有喎，2980 + just dance + cam
一係sony訂，2680

巴打 我想買us switch online shop點數
有冇邊間 online 買到

間間都話無貨

US你有無試過開美國Paypayl呀
主機Post有教點做

冇呀 唔係有點數卡買？
我定要去實體店？

有，不過啲人鍾意上網買，方便啲

邊度仲有水貨

水貨好多地方都有，但係價錢係咪合理呢

生化危機3 狗源做代理點搞？

有冇冇巴打知邊度有日版買

日版唔係冇斷手斷腳爆頭？

邊度有森友賣

PS4 RE3 實體都係好似狗源代理，
咪撚買
已預購下載版

黃大仙附近有無黃店有動森同cooking mama買

呢間黃定藍？

印象中佢係無表過態

高登 裏面 有冇黃店？

黃
樂高直銷 = SweetyMagic

想問上面ssp同mk d黃店有無得買sd card?

你打電話去問吓

依家炒到3900係咪正常 switch

原價$2340，你話係咪正常

我屌佢老母

PS Store?

psn實做特價

動森剩game元朗有冇？

蘇寧係藍？

原來置頂漏咗佢，係呀，紅底藍店，唔好幫襯

話說

諗住澳洲eshop單買動森但係用唔到香港credit card
我諗住買一個月 online plan之後買券
跟住買動森
一年內再續online plan用埋quota買第二隻game
大家覺得如何
本人有少少實體情意結 都有上amazon jp買 總共5880yen 我諗月尾先到

隔離post又話日本eshop用online會員資格買9880yen券(2games)

個friend話係佢買有折
嗰陣心思思不過諗諗吓都係問咗穩陣啲

係咪淨係唔用得香港嘅Credit卡定一定要用澳洲嘅Credit卡

我見隔離post話香港卡得但係要整paypal

最後我買左日本eshop 9880yen券 cancel左amazon了

咁置樂利寶果幾間算咩？

今日香港信用卡俾澳洲Switch Store錢，好似俾唔到錢
大家可能要試多幾次又或者開澳洲Paypal AC

有無黃店告急，想買switch lite

葵廣Game Festa

荃灣 gameman 點睇

置頂話咗你知

夾埋一齊炒GAME 你話係乜
而家買GAME多數去壹號總站果邊買
雖然果間都冇表明自己係藍定黃

我就係知佢地係黑店 柏麗果間係藍店
所以想知屯門係咪得返1號果邊？

我想問而家買機仲可以去邊到買
好多地方都炒左好高

無，唔想食炒就等

lite嘅話係咪周圍都冇貨

佢想兩個人玩 所以要大機

咁叫佢等吓啦，怕佢係襯WFH而買，之後覺得無Game玩到時舖塵

想問呢間有無二手swtich game賣

你FB / 電話問佢會比較清楚

請問邊到重有海賊無雙4

頭先去過海怡嗰間豐澤問嗰陣
佢話代理仲未返貨
乜豐澤唔係直接問任天堂攞貨嘅咩

日本任天堂今（7）日稍早透過官方 Twitter 發表公告，宣布 Nintendo Switch 主機本體（包含《集合啦！動物森友會》特別版主機）以及 Nintendo Switch Lite 主機本體本週將不會出貨（事前預約者除外）。下週以後的出貨預定計畫將在日後公布。

內部運作嘅嘢答你唔到

我聽到嗰陣直頭呆左

其實啲日版行貨驚後面都有張貼紙
係寫住代理：任天堂(香港)公司，地址係紅磡個office

凶宅我唔知啦，不過細鋪就肯定係狗源做
有質疑又介意就去返兩間日資百貨度買啦

巴打你睇吓置頂第一幅圖就知點解佢咁驚訝

我自己就比較相信Email中任天堂個說法，Sales未必咁清楚訂貨啲嘢
正如AEON / UNY個啲幾時有貨到，啲Sales係答唔唔清楚一樣

呢幾日搵唔到機搵到個人傻傻地

抄上5千未？

嗰個健身玩邊度有得買平平哋

環

沙田有無黃?

要食骨 今日問咗

樓主都幾仆街 因為人地一句留言話係炒狗 就將呢句置頂

一個po

咁你想有幾多個Post做佐證

石門有間新開game舖

FB見到，天水圍Game Station

想買ps4 slim 有冇巴絲知港島邊度有黃game舖

置頂咪寫咗囉

動森限定日水機曉峰4998

話黃既 最好好似黃食店咁 有埋supporting
如果唔係真係任人嗡

原來有比 自膠

盡量都搵返啲FB個啲證據出黎

始終人講乜都得
咁當然唔係剩係睇一個人講嘅，就話佢係黃定藍啦

黑店同藍店 blacklist

嘉城Titan game藍定黃
去咗佢facebook page睇
冇任何表態亦冇罷工

Game Zone 老闆話直接向台灣拎貨

元朗喜利島

想問而家炒價去到幾錢

唔洗講咁多 我唔會Regard 電玩直銷係黃
我自己個Experience 係個老闆態度好差
你睇下我個Post就知

玩具模型倉 - 白店

有冇黃店寄外國？

代post
有黃店比人盜用身分呃錢

駿翔電腦遊戲 旺角信和中心地庫B34舖

聲稱可以訂動森switch
點知舖頭係比人盜用個名，舖頭已報驚
但係黑警話一日未有人受騙都唔受理

有人想知再開post

應該就無，寄本地都唔係好多間有

最緊要係5月2號前登記做選民
九月立法會需要你哋一票，快啲去登記啦

🔥選民登記最後2日
差你一票！ 🎐尋找消失的準選民！

✏️13萬年輕人未登記做選民
🔍18至20歲選民登記率只有66%(逾5.6萬人)
🔍21至25歲為79.1%(逾7.2萬人)
🔍71歲以上則為76.3%(接近17.8萬人)

📍大獲‼️全港廢老登記超過7成6
📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成
📍18-30歲手足有30萬未登記
📍九西37區登記率極低不足4成5

如果你2020年7月25日前年滿18歲、或是從未登記的香港永久居民：
⁣⁣🗳 登記做選民⁣⁣：
🗳 檢查選民資料：
🗳如有需要重新登記「超區」選票：
⁣⁣⁣📅截止登記日：2020年5月2日⁣⁣⁣
⁣⁣

搵朋友寄會唔會方便啲

電玩直銷同buygame2都會送，但唔清楚藍黃，唔敢買，另外仲有yesasia同play-asia，但偏貴
朋友就費時麻煩啦🙈

電玩直銷係黃

咁多位巴打 想問下深水埗有無咩黃店?
想買多個手掣

電玩直銷 DirectBuy

Thanks! 可以放心買

想問下2000 FUN 黃?

再想請問動森行/水係咪一樣?
AROUND 380係咪OK?
我見DIGITAL都42X

(利申:送人)

1. 唔知
2. 無分別，跟機轉語言

d

謝謝

有冇巴打知188 間GAME CLUB黃定藍

5.5更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

點分係咪狗源貨

深水埗Buy Game 2 - 黃

淨係搵到深水埗間Game Club（呢間無表態）

，

黃金黑店

buygame2可以寄外國
之前成日去佢到買
黃定藍就唔知

一係去台灣博客來買

求教學
博客來話唔送 Game 去外國，書就送。

buygame2 所有嘢都貴/炒賣

Buy Game 2係黃

好景樹皮天堂 5.27無開

HKGama 5.27放假

灣仔188 Gamehit黃定藍？

無表態，白店

留意返佢上年8月4日至8月8日休息，無寫原因

黃

睇錯自膠

石門新嗰間527有罷工

元朗 屯門 有無邊到整機好 已過保

有無舖頭名

Game Mega
今年先開

琴日去黃金間專門店話主機賣哂
幾時先有大貨唔洗食炒啊

仲去專門店買

係咪買豪華版水貨淨係可以上Amazon訂?

最穩陣做法係

其實你要幫襯藍店點解要入黎依個post?

我都係睇呢個post先知佢係藍店

旺角有無黃店？

唔睇置頂，無人幫到你

睇漏置頂

有冇人呢間嘢幾點開門

之前去多十二點後

ok thanks

點解Satif盈高係藍
有冇source

呢到

起到底，最初應該係呢個會員講

我會將佢除名先，等有確實資料先再將佢搬位

6.19更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

點分係咪狗源貨

所有黃、藍店都加返Source
Satif盈高只有一個巴打講話係藍店，另一位巴打持相反意見，所以先放落白店，等有實質證據再將佢移位

元朗喜利遊戲一族Game Group 8.5提早收舖，休息半天，出Post時間係15:22

信和星之遊戲無表態
信和Game Studio同Cyberzone都搵唔到FB

沙田好運恆星無表態

粉嶺智多寶 FB已經無咗個Post

調景嶺遊樂城Game Amazing

灣仔188 DreamStore – 11.11&11.13休息

觀塘遊戲領域

8月5號好多舖頭都扮罷工
呢間就係其中一間
個老闆就係喜利深藍城市島嗰個老闆
簡單來講喜利兩間game店都係同一個老闆

想問分行貨水貨係咪睇個盒有圓形寫住「香港行貨」字眼
然後盒同機個編號一樣就得 心急人上

Tag一tag樓主先

感謝樓主 仲有無啲咩要注意
一陣收工去買

全紅盒係電量加強版，白盒係耗電版

留意Mon有無光、死點
入Game係咪正常
啲掣有無問題
配件齊唔齊

記得拎單，所有袋連盒同單都要保留做保養（購買日期，單所寫嘅主機序號，係咪同主機本身序號一樣）
唔一定要幫襯佢買mon貼、保護套等垃圾，通常都係mark-up價
Micro SD卡唔一定要買（本身部機內置32gb )

唔好買錯蚛蟈貨

唔好意思我唔太熟煩多少少問多條

底座係咪連HDMI線駁電視機玩

另外 下面連埋張圖 右上角藍色代表係大陸機？

感謝巴打

其實你係到留言，我就已經收到通知

Game可以睇吓呢個Post參考吓

鐘意RPG必買DQ11S
Pokemon今代唔玩都罷
其他類型嘅Game可以去主機Post問

1. 係，會有條HDMI線係盒入面
2. 無錯，呢部廢機淨係玩到Mario

感謝 1） 底座 聽人講好似要加多200蚊買？個盒內已經包埋（唔太肯定

本身有，你有需要先要買多一個

基本上盒嘢除咗Game之外，有齊哂你需要嘅嘢
一部主機、一對Joy-Con、底座、HDMI線、火牛
仲會有一個Joy-Con握把，係將你對Joy-Con插入去變成普通手掣咁嘅款

感謝巴打好清晰 收工狗衝去黃店買

你哋成日講嗰間狗源係咪即係188有兩間舖嗰間

金源呀喺黃金

寶源，任天堂香港代理
旗下開咗金源，賣Game舖

明白

知唔知邊到買dual shock 4行貨最抵？

旺角嘅話

睇

d switch幾時會賣返正價2340？
而好似都仲要成27xx-2800

狗源hold住啲貨
我答你唔到

188都有架

我想問聲，動森機係咪已經係電力加強版？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

188 係1樓同2樓